去完日本旅行返黎，發現男朋友聖誕節同班豬朋狗友去澳門

是咁的
前排d yen 咁平，咁小妹就同班姊妹去左日本旅行順便血拼
咁小妹就諗住平安夜返黎同男朋友過
點知一返到黎
條仆街夠膽死同我講約左班frd 過大海
咁嗰班frd 我一直刀唔鐘意
我覺得佢教壞我男朋友
之後鬧過幾次架都係為左班豬朋狗友
當我返到黎知道男朋友過澳門
我真係勁嬲囉
有冇搞錯呀要我自己一個過聖誕
同埋好驚條友出軌
好彩九龍公園有暖水池
可以同班姊妹呻下

男人去叫雞啫 又唔係做鴨

刀都老母

此post已完

我條女都自己同fd 走咗去玩
唉

刀你老母

罰佢平安夜冇得屌西

各自各精彩
佢番到黎乜反應都唔好比佢 冷對待